好撚肯定香港人已經集體變藍或者失憶

香港人自從武肺好似失憶咁.....

去番藍店......
遊行唔出現......

連公投都懶到唔出黎投！根本對香港人已經係冇曬希望！

一班本身冇咩貢獻、政績好似立場姐姐剩係靠做記者出名一陣嘅人就衝出黎選以為自己有素人光環就冇得輸唔鬧得！

上年嘅民意真係好懷疑好多人都只係貪得意貪出黎好似好潮嘅事！

所以下一句口號：
香港人，食屎！

不完美, 可接受

得你係咁

分化拉

其實真係好攰 精神折磨嚟
好多人等緊走

要盡快適應往後嘅生活

得你係咁

拉

我係中國人呀hi

不嬲只有少部份人長期投入社運

蕭生都用左半世人先撚化到咁多中立既人

你估好易咩

拉

太古悼念人龍超過兩公里

得你係咁咋 P牌仔分化放負五毛
拉

樓主今晚美心有咩食啊?
應該得你知

藍藍路

要盡快適應往後 BNO 嘅生活。

得你係咁
confirm樓豬變咗做藍絲

過去了你 那一雙手
還有每晚每天的奮鬥 汗血盛載這風光的背後
老去了你卻瑟縮顫抖
曾一直希望的得到沒有 但我共你可一起喝悶酒

This is Hong Kong